收到風，事件平息後，警隊大幅加人工

收到風，事件平息後，警隊大幅加人工

要大減薪就真
散仔攞ca 人工 max時沙攞co 人工
督察攞 eo人工 max 總督察攞seo人工

全部徇私枉法都要炒 有亂打人 嚴刑審問 性騷擾要拉 同要坐監

無可能
共產黨最驚人功高蓋主
而家班狗咁串
第一件事清算佢地啦